經過今次，相信大家都見到美股醜惡嘅一面

大家！由今日起！只買a股同港股！只買中國企業！支持中國！打倒美國！

中國將會係世界嘅救星

都係a股穩陣

習近平主席將會係世界嘅救世主！

完全唔覺得醜惡 純粹覺得太多on9仔

見到自由既可貴
見到自由既可貴
見到自由既可貴
見到自由既可貴

投資中國市場自由得多

真

你試下 香港 中國 咁玩
仲比你玩成個星期 即日比你拉返去坐監啦
282你知乜事

都係兩舊屎，一舊爛屎，一舊香蕉屎

中共咪又係只比買唔比賣

小朋友：阻人發達＝殺人父母
可惜既係阻人破產反而比人屌老母
太多人唔知頭唔知路就坐左上張音樂椅度
自願玩呢場身財富大轉移遊戲

港交所有冇駛橫手唔比你交易唔比你買剩係比人質低個價接平貨呀?